有無人好驚跟住電單車尾？

成日'形'住佢會自炒跟住撞埋去

離遠D, 細車煞車距離相對短

最鍾意撞鳩d電單車，係gta vc

你溜慢少少，實有的士佬入你位，咁咪唔使跟住d 26

仲記得呢單好似係P牌老公車老婆返工結果出事

慢唔慢的士佬都硬cut你架啦

呢單根本係自己尋死
P牌載人唔掛p本身已經要釘牌
行車位置一路都唔正確
踩影線再加鳩cut根本痴撚線

驚電單車跟尾多啲

真
呢d態度揸車真係出硬事